點解咁撚多考車post

呢個係汽車台定 考車台

冇錢買車呀嘛

因為香港好多窮撚, 考完車就無錢買車

所以同車有關既通常都係考車, 考完就唔會再返黎汽車台

都叫關車事呀
咁都唔出得post
出d岩你心水既post先比出？
你同中共有咩分別
仲話自己香港人

有師傅上黎搵食